條女唔係處搞到自己有少少唔舒服

其實各位有冇昵種經歷

冇 我食你條女個時仲係處

我破嘅
大家老襟 唔洗多謝我

正常

sor lo
要你用我個二手尿兜

唉

你係咪處？

系

你收皮啦 塊金整過塊